波台既AD只有一個，A.davies 請收皮

杜哥利

AD只有一個，就係Andrew Robertson。 邊個反對就係反我哋利迷； 反我哋利迷，就係同全個波台作對！

a.davies只有一個
就係alphonso davies

收皮啦波狗
我猢萬歲

咪癲
愛華頓AD世界第一